3台續約請出招 要無限上網

同求

我副機3 無限4.5都就完約, 但覺得越來越慢, 除左smt 好似無乜選擇, 但我主機已經用緊smt, 都唔知點揀好

越黎越慢 為新service鋪路 有得走好走

SMT真無限好貴喎

我smt 4人家庭plan 真無限都8xx, 但起碼多數時間唔會load 空氣先, 係近排慢左就真, 仲以為csl d 客過晒smt 搞到smt 慢晒之後csl 會好返, 睇落又無好到

屌！唔撚怪得我個frd用1010仲快過我

除左1010有雨短遮送俾客戶之外，仲有邊間有雨傘送俾D客戶？

我用緊csl一直上網速度都仲係好快呀